[畫鞋] 畫左漢堡神偷上對鞋到

Hi，又係我
繼續整啲自己嘅童年回憶

老麥突然間就唔再出呢堆角色
之前同adidas crossover出鞋用埋啲醬汁包裝做idea
自己覺得唔靚，就拎咗同款嚟改

內側學返漢堡神偷條呔，紅色+漢堡pattern
鞋底都染做黃色襯返主題
內籠、鞋舌、鞋踭都改做相應嘅色

原本對鞋嘅樣 :

官方出嘅crossover色個樣 :

——————————————————

如果覺得唔錯嘅話，可以支持下小弟
Follow返個ig : yauyau_jy

不定期會有改鞋嘅post/story

一直覺得佢地好恐怖

我細個覺得超得意
以前筲箕灣有張麥當勞叔叔櫈，次次去都爭住要坐

好柒

係個角色問題

靚過官方款

係太花巧定其他問題？
雖然片紅色喺內側，但我個人覺得最易令人feel到出事嘅位應該係嗰度

同官方一樣花到有啲難carry
但起碼無青bb先

型撚到...

以為你講呢個...

幾靚 同畫係籃球鞋到幾好 著去打波誇d都唔驚

好撚正

但畫完淨係可以打室內場
室外場會高速打柴

多謝

PUSH

好正
Send俾Lillard睇可能有反應

Dame之前好平好吸引
但最尾都驚左adidas

想問用咩染料上，落雨點算

IG tag左佢，無反應

Adidas下下都超大貨半價賣真係好正
但呢兩年無對高階款得
Harden 4同5出晒事，N3xt l3v3l又完全無Crazy Explosive、BYW X嘅水準

但明明Don issue兩代都用低階價做到中高階水準

鞋底都係angelus出嘅染料
跟足工序就唔會甩
鞋身就塑膠彩唔怕水

型撚到
可唔可寄對鞋比樓主畫

易唔易甩色

未必有時間畫

塑膠彩嚟
淨係皮面嗰類唔吸水料攞利嘢大大力刮落去會花少少

暗黑麥當勞叔叔應該有市場
幾型

IT咁款

畫得幾靚樓主加油

NBlmA

漢堡神偷我淨係識呢個

正評

人民幣鬥士FOJ
反觀Kyrie話支持其他國家所有對抗不公嘅舉動
但就因為media唔鍾意佢，所以無乜點報

哇屌 靚到想買返對

Post漏左
鞋踭有巨無霸警長同埋芝士漢堡市長

個網格複雜到唔想整多對
要用00號筆拮入下面嗰層畫

鞋踭皮同網布各半會有色差
又要慢慢tune色

個巨無霸警長係用同一隻色上
唔較色會變雙面人

但真係好靚
如果有埋刮甩嘅treatment ，真心會來課

用咩顏色油架？

高質支持

塑膠彩啊

以為咁快又到新年

仲諗緊係呀嬌添

可唔可以畫胖嘟嘟

睇睇下笑左岀來

係隻角色柒姐
樓主做功好靚

答嘅次數已經多到有ching幫答到

唔知點解我好驚Freddy five nights嗰堆
但麥當勞呢幾個又冇乜嘢

多謝支持

我諗有一半人見到漢堡神偷都係諗到佢先

有諗住之後畫晒佢地
但未諗到咩鞋啱同點先畫得靚
唔想俾人覺得淨係擺個公仔上去，無其他design

一黎
二黎本身畫開野都清楚既

滑嘟嘟係咪成對紫色

成對紫色好似有啲寡
但諗唔到有啲咩嘢可以加

好型

Send去/tag nickkick br kicks 果d

就咁睇唔柒既 著出街就柒囉

留名睇成個麥當勞系列

漢堡神偷偷左個咩包搞到坐左廿幾年監

想知其實outsole 染色用咩染，angelus?

同埋會唔會好快甩色㗎

超撚正 如果有得賣 我會買

高汁

最唔出事係紅色嗰面
最出事係漢堡神偷
唔係你畫得唔靚
你畫得好靚
但佢個樣好恐怖
唔會想隻鞋見到佢個樣
或者根本唔會想隻鞋有個人樣

Hi細j

建議樓主整個藍藍路ver

痴線好靚

Dame Time!

好靚

塑膠彩唔係水溶嘅咩

有冇點jack版本？

滑嘟嘟

請問用咩筆畫？

如果有漢堡神偷同滑嘟嘟我都有興趣買

G持

dllm

你自己畫既話應該拍埋片 掉上YouTube 我之前見有條鬼佬view 數好勁

官方張圖自己都寫咗"da咩"上去

藝術品放多幾對係屋都咪話唔型

好L勁

見過外國有女人定男人祼體坐落去

入嚟就係睇呢張圖

好靚喎

how much?

幾靚 放係屋企當擺設都靚

屌以為畫咗希哥上去

都好，我淨係tag左hypebeast同adidas

未必整晒

Angelus dye，佢官方都有係YouTube教人點用
水晶底跟足程序都唔會甩嘅

收到
睇嚟大家對呢幾隻嘢都無乜好感

乾左唔會

曲線撐M記
拉

又唔係呀，我覺得幾特別幾好睇，不過隻鞋咁有心機，梗係收藏多過拎出黎著

Ching點醒左我，可以整對
睇下整返落同一款鞋到定再搵下其他款

普通畫筆 + angelus paint

勁

好正WOR

香港都唔少人努力推廣緊客製鞋
畫人和風有199x custom喬爺
日式嘢仲有flying hawk studio
公仔有bc.workshop

甚至有人拆左對鞋再車過
Re.creation22 roger
勁到濱崎真緒都搵佢整鞋
S.destroyer都係師出自佢

當然依家個風氣都未係好普及
但有呢幾個大前輩開路，已經好左好多

個球員個朵嚟

下次先，都幾麻煩下

以前仲會係上面典嚟典去

今次比較一般，主要成對鞋因為中間部份嗰隻物料係充滿著透氣孔，人物個樣同啲包都啱啱重疊晒落去嗰堆窿仔上面，睇落去中間顏色係比周邊份外暗，唔自然。
其次係巴打本身畫功其實係可以再精進下，最基本講，譬如話兩個漢堡神偷隻手，動作都係唔太自然的。握包嗰隻手如果動作上係咁，只會擠扁個包，呢個位係最唔自然的，感覺好平面。同一張圖中純講手指公，就已經右手指公好肥漲但左手指公好纖細。而一碟包嗰張，神偷隻右手亦好似成隻墊喺碟底一樣，而唔係捧住。呢啲地方係可以再留意，因為會影響整體觀感。
巴打你畫鞋好有心機，只要正常發揮好好上色，一定有人讚，但其實你畫畫基本功未夠，精進埋就更上一層樓啦

幾得意，支持

唔記得講紅底上啲漢堡包仔好得意